大家唔使驚，今晚修頓一定贏到

我話嘅